H股全流通細則發布 投資者先實現減持賣出

目前有逾200家H股公司是在香港上市的中國境內企業，除建行（939）外，其他公司的內資股股東，均不能在市場減持H股，或將股份抵押融資。但H股全流通後，內資股東便可於市場減持H股或作股份抵押。中國證監會日前表示，已選定聯想控股（3396）為首家全流通試點企業。

讓領導走先